一支卡碧給他的意義

是一生奉獻
燒傷痛苦中